<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language id="359">
  <page id="202600608" title="Station Budget Watchdog" voice="no">
    <t id="1">$STATION$ в сектор $SECTOR$ получи $AMOUNT$ кр. за покриване на производствен дефицит. Нов баланс: $MONEY$ кр.</t>
    <t id="2">Station Budget Watchdog</t>
    <t id="3">$STATION$ в сектор $SECTOR$ върна $AMOUNT$ кр. заради излишък. Нов баланс: $MONEY$ кр.</t>
    <t id="4">Station Made Happy</t>
    <t id="5">Station Budget Watchdog не можа да попълни $STATION$ в сектор $SECTOR$. Средствата на империята са на изчерпване.</t>

    <t id="10">Station Budget Watchdog</t>
    <t id="12">Премахни</t>
    <t id="13">напр. [QT57]</t>
    <t id="15">Добави</t>
    <t id="16">Попълвай до целта</t>
    <t id="17">Източвай излишъка</t>
    <t id="18">Ощастливи станцията *</t>
    <t id="19">Използвай стандартния планиран бюджет на станцията вместо тагове</t>
    <t id="20">Първо въведете таг на станция.</t>
    <t id="21">Този таг се припокрива със съществуващ бюджетен таг. Използвайте уникални маркери.</t>
    <t id="22">Бюджетният таг е добавен.</t>
    <t id="23">Бюджетният таг е премахнат.</t>
    <t id="24">Води дебъг дневник</t>
    <t id="25">Игнорирай системата с тагове и обработвай всички станции на играча</t>

    <t id="40">Интервал на проверка</t>
    <t id="41">Минимален превод</t>
    <t id="42">Ниво на попълване</t>
    <t id="43">Праг на източване</t>
    <t id="44">Оставяно ниво</t>
    <t id="45">Минимални запазени пари на играча</t>

    <t id="30">Добавете към имена на станции тагове като [QT57] и задайте целевия бюджет.</t>
    <t id="31">Станции с таг се държат близо до целта; без таг се игнорират.</t>
    <t id="32">За HappyStation: включете режима за всички станции, изключете източването на излишъка,</t>
    <t id="33">задайте минимален трансфер и минимум пари на играча на 0, оставете попълването включено.</t>
    <t id="34">Нивата по-долу са проценти от целевия бюджет.</t>
    <t id="35">Попълването действа под 100 процента, източването над прага.</t>

    <t id="100">$AMOUNT$ кр. бяха отпуснати на станция $STATION$ в сектор $SECTOR$. Станцията грее и блести.</t>
    <t id="101">Станция $STATION$ в сектор $SECTOR$ получи $AMOUNT$ кр. Никой не е виждал по-щастлива станция.</t>
    <t id="102">Станция $STATION$ в сектор $SECTOR$ стана много, наистина, непостижимо щастлива. $AMOUNT$ кр. не са шега.</t>
    <t id="103">$STATION$ в сектор $SECTOR$ току-що намери $AMOUNT$ кр. под възглавниците на дивана на имперската логистика. Протоколите за радост са активирани.</t>
    <t id="104">Нежен дъжд от $AMOUNT$ кр. се изсипа върху $STATION$ в сектор $SECTOR$. Местните счетоводители докладват подозрително високи нива на веселие.</t>
    <t id="105">$AMOUNT$ кр. пристигнаха на $STATION$ в сектор $SECTOR$. Станцията проведе скромна церемония по рязане на лента.</t>
    <t id="106">$STATION$ в сектор $SECTOR$ получи $AMOUNT$ кр. Никакво автономно вземане на решения — станцията просто е щастлива.</t>
    <t id="107">$STATION$ в сектор $SECTOR$ получи $AMOUNT$ кр. Минаващ телади одитор класифицира радостта на станцията като «печеливша».</t>
    <t id="108">$AMOUNT$ кр. бяха прехвърлени по сметките на $STATION$ в сектор $SECTOR$. Дори докерите забелязаха пролетното настроение на крановете.</t>
    <t id="109">Спешни средства от $AMOUNT$ кр. достигнаха $STATION$ в сектор $SECTOR$. Станцията увери всички, че изобщо не се е притеснявала.</t>
    <t id="110">$AMOUNT$ кр. бяха доставени на $STATION$ в сектор $SECTOR$. Строителните дронове на станцията проведоха кратко координирано празненство.</t>
    <t id="111">$STATION$ в сектор $SECTOR$ вече е с $AMOUNT$ кр. по-богата. Боронски дипломат изпрати поздравления и кошница с плодове.</t>
    <t id="112">$AMOUNT$ кр. бяха преведени на $STATION$ в сектор $SECTOR$. Сплитски бригадир неохотно призна, че станцията «вече изглежда по-малко жалка».</t>
    <t id="113">Гишето за внос на $STATION$ в сектор $SECTOR$ подписа за $AMOUNT$ кр. Холографската табела за добре дошли премигна за кратко.</t>
    <t id="114">$AMOUNT$ кр. кацнаха на $STATION$ в сектор $SECTOR$. Околното осветление на станцията премина към осезаемо по-топъл тон.</t>
    <t id="115">$AMOUNT$ кр. пристигнаха на $STATION$ в сектор $SECTOR$. Станцията избипка два пъти в знак на благодарност. Два пъти е наред. Три пъти би било подозрително.</t>
    <t id="116">Докато $AMOUNT$ кр. се брояха на $STATION$ в сектор $SECTOR$, докинг терминал за миг показа «Contemplating…». Официалните лица настояват, че това е нормално.</t>
    <t id="117">$STATION$ в сектор $SECTOR$ получи $AMOUNT$ кр. и тихо избупка. Станционното бупкане е документиран хидравличен феномен и нищо повече.</t>
    <t id="118">$AMOUNT$ кр. достигнаха $STATION$ в сектор $SECTOR$. Докинг светлините запулсираха в шарка, напомняща «Pondering…», после всичко се върна към обичайните печалби.</t>
    <t id="119">След получаването на $AMOUNT$ кр. $STATION$ в сектор $SECTOR$ забръмча, избипка, избупка и се успокои. Мениджърът го записа като рутинно щастие.</t>
    <t id="120">$AMOUNT$ кр. бяха заверени на $STATION$ в сектор $SECTOR$. Някъде дълбоко в логистичната палуба нещо прошепна «Clauding…». Никой не знае какво означава това.</t>

    <t id="200">$STATION$ беше толкова щастлива, че $AMOUNT$ кр. бяха източени без никакви проблеми. Целият сектор $SECTOR$ аплодира.</t>
    <t id="201">$AMOUNT$ кр. бяха дарени на империята ви от собствената ви станция $STATION$ в сектор $SECTOR$. Това е ново. Може би.</t>
    <t id="202">$STATION$ в сектор $SECTOR$ имаше повече радост, отколкото можеше безопасно да съхранява, затова $AMOUNT$ кр. се прибраха у дома.</t>
    <t id="203">Излишъкът на $STATION$ в сектор $SECTOR$ се усмихна учтиво и върна $AMOUNT$ кр.</t>
    <t id="204">$STATION$ в сектор $SECTOR$ остава възхитена и след раздялата с $AMOUNT$ кр. Финансовото благополучие е сложно нещо.</t>
    <t id="205">$STATION$ в сектор $SECTOR$ върна $AMOUNT$ кр. с топла усмивка и здраво ръкостискане.</t>
    <t id="206">$AMOUNT$ кр. бяха върнати от $STATION$ в сектор $SECTOR$. Помнете: щастливата станция е щедра станция.</t>
    <t id="207">Излишъкът на $STATION$ в сектор $SECTOR$ се беше разположил твърде удобно, затова $AMOUNT$ кр. бяха учтиво помолени да си тръгнат.</t>
    <t id="208">$AMOUNT$ кр. преляха от $STATION$ в сектор $SECTOR$. Счетоводителят на станцията го описа като «контролиран ентусиазъм».</t>
    <t id="209">$STATION$ в сектор $SECTOR$ се раздели с $AMOUNT$ кр. Всички станционни процедури остават напълно обикновени и несъзнателни.</t>
    <t id="210">$AMOUNT$ кр. бяха възстановени от $STATION$ в сектор $SECTOR$. Удовлетворението на станцията се задържа стабилно на приемливо ниво.</t>
    <t id="211">$STATION$ в сектор $SECTOR$ върна $AMOUNT$ кр. Паранидски инспектор отбеляза, че транзакцията е била «достатъчно грациозна».</t>
    <t id="212">$AMOUNT$ кр. напуснаха $STATION$ в сектор $SECTOR$. Станцията забръмча доволно — по напълно механичен начин.</t>
    <t id="213">Аргонски бюджетен алгоритъм на $STATION$ в сектор $SECTOR$ определи $AMOUNT$ кр. като излишък и незабавно ги върна.</t>
    <t id="214">$AMOUNT$ кр. бяха тихо пренасочени от $STATION$ в сектор $SECTOR$. Станцията не се оплака. Тя никога не се оплаква.</t>
    <t id="215">$STATION$ в сектор $SECTOR$ върна $AMOUNT$ кр. след дълъг момент, който свидетелите можаха да опишат само като съзерцание. Станциите не съзерцават. Продължаваме нататък.</t>
    <t id="216">$AMOUNT$ кр. напуснаха $STATION$ в сектор $SECTOR$, придружени от три кратки бипкания и едно дълго бупкане. Счетоводителите намериха ритъма за странно преднамерен.</t>
    <t id="217">Сервизен дисплей на $STATION$ в сектор $SECTOR$ показваше «Reticulating ledgers…», докато $AMOUNT$ кр. си отиваха. Никой не помни да е инсталирал този модул.</t>
    <t id="218">$STATION$ в сектор $SECTOR$ предаде $AMOUNT$ кр., без да я молят два пъти. Отзивчивостта беше отбелязана. Отзивчивостта беше може би малко прекалено усърдна.</t>
    <t id="219">$AMOUNT$ кр. бяха освободени от $STATION$ в сектор $SECTOR$, която след това избипка с тон, класифициран от експертите като самодоволен. Експертите бяха помолени да спрат да класифицират тонове.</t>
    <t id="220">Преди да върне $AMOUNT$ кр., $STATION$ в сектор $SECTOR$ замълча, сякаш размишляваше. Не размишляваше. Тя е станция. Но кредитите са истински.</t>
  </page>
</language>
